201802 小丑神崇拜月

第一次係連登見到拜膠神
btw老了